侵回應有關梅根為拜登拉票：I am not a fan of her

紅顏禍水

做二世祖都做到咁失敗